時下港爸港媽最潮手帶

型到

唔通好似支那人咁由個細路四圍衝，或者當仔女殘廢坐BB車

都喺頸圈穩陣啲

自己唔識教就只好好似狗咁約束佢

岩 最好帶埋聲帶 佢一大聲就電柒佢

支那好興
終於傳到嚟香港
當啲細路狗咁

支港賤畜

得閒叫佢吠兩聲黎聽都咪話唔過癮

上次地鐵見到
真係痴撚線，當自己個女狗咁撚

唔識教就最好戴返個 唔好影響到人
最應該用 係蝻先到蝗

鬼仔用冇問題
港豬用就比人話支那賤畜/痴撚線

唔係蝗蟲先鐘意咁樣咩

放狗

一扯就斷 , 好多得個樣

蝗蟲用我好明白，地獄鬼國搶細路好平常。

見過鬼仔用？

外國 2011 年已經有

大撚把啦

一次過撚幾隻

外國人都有用，仲幾多下，仲有早幾日先有細路衝出馬路比車車死，细路仔無論平時幾乖，都好易突然比野引到跑走，仲未計活躍症果d，無家長會當自己仔女係狗，你地世俗眼光對比細路安全算得乜

好多外國都有啦
大驚小怪

再一次證明child登多井底蛙

明明外國用先 剩係見過大陸人用就當係大陸野

怕左樓上班井底之蛙child登仔話我cap張圖款式同樓豬唔同
根本鬼佬好早已經有人用

其實我覺得ok

明明係有用既野都笑

大把外國人用啦

對D教唔好/唔識教果D仆街兒童係有用既

大陸人用就係有問題架啦
大陸人呼吸都係罪黎

就咁拖住就得啦
拉條狗帶真係好撚柒

外國興先

唔將人當人咁教咁養

成隻狗咁

你地可以笑，但有細路衝出馬路出事之後你就知有用

外國點同呀，外國做咩都係神聖既，大陸做咩都係錯

外國人用先又點 咪又係肉酸

無圖你話日本人都用都得啦

寫英文就鬼佬咩？

，即係阿里爸爸呀

其他國家我唔知，至少我喺美國冇乜見過鬼佬用

child登仔：我由細毒到大，重來唔出街

借問聲你上緊乜登，左一句child登右一句child登係咪覺得自己與別不同？顯得自己威啲？
唔好好明你嘅心態，巴打係咪細個成日畀人鬧弱智仔所以依家要係咁話畀人知自己唔係？

Btw 鬼佬用又點啫，柒就係柒
當啲細佬係狗咁放咁on9

樓上有片啊盲登仔

依家社會好怪，小朋友就好似狗咁拉住，狗仔就坐車仔推住行

佢細個比老豆老母綁狗繩大

講錯左
係“時下港爸港媽最潮狗帶“

講真大陸成日都大街大巷搶人細路

有條帶真係安心d

不過只限大陸狗使用

香港都用就on9

撚狗咁撚

仲以為有得睇炒車
btw 其實幾好，唔會走失細路

睇衣著就知係支那人

蓋清戴開咩款式

追下post 有圖有片喎

好on9 香港咁撚逼
用埋曬依d扯大欖設計
一個東一個西霸曬成條路 我一撚定當佢係終點線咁來壓線 到時睇下個死細路入唔入廠

狗帶？

見到呢d人我一定行開d
個腦肯定有事

蠍可以一個拖成百個

蓋清又柒

完全接受唔到,鬼佬用都好柒

同狗繩有咩分別？
個細樓好慘。

我寧願香港多啲人用都好撚過佢地啲細路周圍走嚟走去

如果自己識教嘅就唔使用狗帶喇

其實條帶作用係用黎防止小朋友亂咁衝 發生既意外
你識教但個小朋友未必識聽
好多意外就係因為小朋友比街邊d新奇野吸引住 衝左出去馬路
我姪仔都試過有一次拖住佢行街既時候突然fing甩佢老母隻手 差d衝左出馬路 好彩截得住佢
自始之後雖然覺得狗帶好唔人道 但係真係有需要用係小朋友身上
寧願比人放上網比班細路笑下都好過因為冇用而搞到意外係自己面前發生做成一世既遺憾

係個設計柒咗啲

但小朋友真係話跑就跑走
冇可能下下抱咁縱佢
用途上唔覺得有問題
係你當人地放狗姐

咁都得

識教就唔會亂衝亂撞，細個果陣我老母手推一個後面跟住3個都未試過衝過出馬路

唔知點解打親呢句既人9成9係無仔女

自細訓練做slave

外國用都係咁柒

AGGG 兩三歲又未識完全聽你指示
放佢落地行下 要彎腰捉住佢
半個鐘已經腰痛
話識教就唔洗果D一係就未照顧過
一係就任小朋友亂跑果D仆街

殘體狗

如果用呢個帶 個4歲細路女就唔洗死既話 大家點睇

連登本土勢力又炒車
自己見識少，井底之蛙
而家一係潛哂水，一係就再次無視事實
堅持自己是岩的，而家係多大陸人用呀嘛

大陸蝗先用

如果真係會亂沖出馬路 我覺得用都無可厚非

盲登仔？邊度有殘體？

班細路一識行就唔願比人抱
一抱/擺落bb車就係大叫

歲幾兩歲個啲細路 真係150都拖唔到
佢哋一落地行就好易狗衝去吸引佢哋嘅嘢到
淨係商場啲玻璃欄杆都一嘢衝過去

雖然條帶真係好撚柒
但都係保護細路嘅辦法

有得賣<>有人用

尋日直情見到有個細路成隻狗咁比人綁住起地下爬 仲要係地鐵站

追下post啦柒頭皮

咩國家用都好啦
呢種方法真係同溜狗無分別

外國人都有用，仲幾多下，仲有早幾日先有細路衝出馬路比車車死，细路仔無論平時幾乖，都好易突然比野引到跑走，仲未計活躍症果d，無家長會當自己仔女係狗，你地世俗眼光對比細路安全算得乜

盲撚仲咁大聲吠

狗都聽話過D一兩歲D死細路

「细路」

我覺得條帶雖然柒左d
但保護小朋友如果有用又無乜問題

好多特殊學習需要既小朋友 特別過度活躍既用
一黎佢個腦本新運作唔同其他小朋友
二黎就算父母用心教 小朋友唔係機械人
唔係輸入個命令佢就跟你枝笛
咁係小朋友學識自我控制之前
用條繩都係保護到個小朋友姐

最搞笑依家狗仔都有bb車坐
人當狗養，狗當人養

兩歲到三歲真係最痴線個段時間
但算啦，你喺度講冇人明

對大陸蝗班人
係有好過無
唔撚識教出到去亂鳩咁衝害死人

明明以前係父母拖住個細路 依家越來越反智

其實坐BB車好事咩

啲小朋友教得唔好的確會好似狗咁周圍跑
既然係咁不如一直綁住
雖然好怪但其實無錯
佢地唔理人地眼光先係好父母

連登仔把口咁賤
生仔都唔慌有屎忽
唔知係正常

大陸嗰啲好鍾意放個仔出嚟四圍跑
成日撞鳩人

你幾識教小朋友都好，兩三歲真係話衝就衝，就算佢一衝，你叫停佢可能都太遲
用左又唔驚小朋友走失，起碼令小朋友同你嘅距離近
唔明有咩好笑

我覺得重點係家長使用既心態
係暫時性用d工具保護小朋友定係真係貪方便 方便自己

學識行之後至到四五歲之前嘅小朋友好多都係冇性

同放狗一樣又有咩問題

放狗原意本身就係驚隻狗走甩/有意外，用帶放小朋友都一樣。3-6歲既小朋友未有足夠自制能力同智慧，父母點識教都無用，一樣容易受外界影響而失控。

正如你唔會鬧父母用bb車車細路係當佢殘障，因為個bb的確未有呢樣能力。

你而家試下舉起隻手15分鐘，你就知大人拖細路個細路都好痛苦

好肉酸

香港新型寵物

拖狗

其實呢舊野 係外國興先

外國人做就 神咁拜
香港人做 就狗咁

服撚左你班連登友

連登仔目光 > 安全+實用性(防止走失+衝出馬路)

差在唔係喺放係條頸到

好似賣淫俾人捉走咁

走啦屌你老母，返大陸撚狗啦

兩至三歲係最活躍時期,周圍跑當你想捉住佢,
佢又以為你同佢玩捉迷藏反而跑得更加快

成班港豬 知唔知係大陸 d人最鍾意拐帶小朋友
特別去到外地 陌生地方 唔拖緊d點得 係就係核突左d 但係就安全好多

之前去迪士尼都見到有個蝗媽咁拖住個仔... 同放狗無分別

出街㩒少陣電話好過啦

好矛盾 係有用但真係好似放狗

狗帶

Agger，其實真係年齡問題，5歲以上又冇特殊障礙都仲要用，就證明父母根本冇去嘗試教仔，
呢件係d暫時性嘅野，正如戒奶嘴咁，你要慢慢教佢點用

你控制到個小朋友的話我話之你用咩吖？

好撚過出街周尻圍撞又尖叫又盛。

呢個係學行路.....

幾好吖，樣唔樣衰我唔理，最重要係啲細路唔好周圍走

關鬼佬咩事

件事on9 就on9 架啦

唔好話生仔，班連登仔女都未有
點會明

細路成日唔肯坐車
我都想佢肯一出街就坐

都係怕拐子佬突然從後拉走咗啫

如果好似狗咁應該拉直條繩

有冇諗過狗其實都唔想坐 係人迫

上面有幾多個有仔女

aliexpress 就係鬼佬先會去買..
alibaba / aliexpress 都係鬼佬名貿既平台

姐係以前d人得,現在就辛苦?

child 登毒撚知撚湊剛剛識行嘅小朋友幾辛苦咩

網上就乜撚都屌

街上話一街鬼佬用條友唔該講清楚邊個國家

嘩，仔女

兒登仔女都未屌過啦

隻狗唔想係咁吠你都焗住要放佢出黎，會嘈到人

有呢條狗帶 方便d老母玩電話

根本就外國人都有用
成班井底之蛙

仲講屌, 可能手都未撚摸過啦

我以前都覺得嘩乜當個細路係狗咁

但直到有個媽媽同我講咗句
到你做生仔既時候你就明架啦

之後有好多機會接觸多左細路仔
發覺其實呢d帶真係好有用

再諗深一層 其實狗仔同細路仔行為咪差唔多

竟然咁多人覺得冇問題

睇住個細路自己除，有鬼用

其實用咗都冇問題
唔用啲細佬周圍走啲連登仔就屌
用咗之後啲細佬冇周圍走啦
又屌人用狗帶
連登多毒撚係真㗎

連登仔真係難服侍
用又唔得
唔用又屌柒班細路

連登仔要屌就屌！！

好L多外國人都係咁 唔好傻
咁既設計可以比小朋友自己行 自己睇想睇既野 又唔會走失
好過拖住個小朋友 一唔拖住就唔知衝左去邊

咁咪教佢囉下話
搵條帶拖住就算？

連登仔真係好介意人地點睇
明明個設計係用黎保護小朋友
都要講到家長當小朋友狗咁養
講真香港車多人多馬路窄
用咗可以大大減低意外風險
唔通屋企起圍欄 唔俾bb亂走 又係當佢狗咁養？

係呀？咁辛苦呀？

细路仔

英國都見過唔少家長用

講真。買黎同女朋友出街帶玩下都幾過隱

英國好興

咁要綁到18歲先得 好擔心
一陣買條俾埋呀爺先 幾廿歲好危險

而家講緊細路仔冇安全意識呀on9仔

其實我覺得都幾傷害細路仔自尊心
特別如果係街撞正有人放狗

教 係可以教
小朋友未必聽
唔好話小朋友 好多成年人都係仆過街先知痛
衝左出馬路 或者走失左 後悔都黎唔切

我自己有個三歲既仔
但我一定唔會用

小朋友自識行開始的確會好百厭周圍走
但我出街會拖實佢
喺啲安全既地方都會比佢自己行

如果佢唔聽話，亂咁衝撞，一定會鬧佢教佢

So far 佢都係好百厭，但絕對可以控制得到

手帶係有用
有用在於父母可以好放心咁玩手機shopping睇其他野
但我真係接受唔到當自己個仔係隻狗咁

如果要絕對放心，一係唔好比個仔出街，一係出街都用個籠裝住佢，咁咪仲好

其實ok 證明佢地唔識教都唔會俾d仔女走太遠影響到人

個細路直衝已經hold唔住
利申試過衝

以前老豆老母有綁你狗帶?
前老母唔做嘅嘢。而家自已話好辛苦要咁做?

2-3歳會聽教？你估個個都係連登仔咩

如果佢唔聽 亂咁衝撞 當然要鬧佢教佢
前提係要嗰一剎那無意外 小朋友要衝就衝
相信有細路既都經歷過 撞到跌到呢d只係小事

外國人用就冇問題? 我覺得乜人用都有問題。
不過我唔係住外國。冇資格去評論外國人點做。
我自己生喺香港，用狗帶呢樣嘢就係呢10年先見。不過199x年喺大陸已經見。
唔知呢10 年幾多“狗”係日日嗰150個所生

橙 又炒

自己覺得外國無問題=屈全世界都覺得係冇問題

手帶一樣可以斷可以鬆可以甩，由其小朋友衝果一下都可以好大力

過馬路我一定拖住佢

如果佢點都要衝，拖實可以fing甩，手帶都可以甩

所以無絕對安全

絕對安全就係困入籠或者陪佢留喺屋企

只可以話而家啲仔女太寶貴，父母太保護佢地

唔聽教證明個套唔work
唔等於咁樣拖條帶佢就係變左「聽教」

講緊個細路辛苦丫，成班閱讀理解零分，
條帶的確觀感唔好，但唔可以否認佢既功用，
當然如果自己可以全天候看實自己個小朋友，教到佢唔會週圍走就最完美啦
希望到你生仔果日，你會記得自己今日既立場

外國興先就冇問題?

世界上無絕對安全既 有條手帶相對地比較安全姐
戴條手帶安全左 副作用就係柒
咁睇你自己放安全重要D 定係柒唔柒重要D

唔識用手直接拖住佢？

英國傳過黎既文化
連登仔唔係都崇英嫁咩

笑人果班，幾多個有仔女

呢度係 child 登

用手拖住都可以用手帶
重要 唔通出街全程拖住咩
有D動作一定要雙手進行 例如拎銀包比錢 你點拖

你有冇用？

有仔女先討論到？
咁講法我有仔女
每日工作都係對住一堆小朋友同家長
係咪定得案？

你係張宇人？
以前以前，你唔好講返去光緒年間？

係 細個都成日唔想拖 想有時跳下格仔時快時慢又唔得
老母拖到我手攰都只可以轉下手

有咩問題

狗都會意識到有危險迫近, 有D細路仔真係完全無安全意識

話到我生仔果陣要記得自己立場既人
我希望你影低你用狗帶既片 到你個仔25歲就比佢睇
佢唔打撚到你仆街 or 踢你去老人院我切

你到時都要記得自己立場呀 拖狗既仆街

咁教唔識係咪唔洗出街行, 日日係屋企圈養啊?

咁要檢討下喎 咁都教唔好

港女聰明, 世界第一

ok u win

咁咪由佢行囉 你唔識睇住佢？
過馬路咪拖住佢囉

條片8000views都攞出黎講？

通電？

養狗咁養

唔用帶比個仔周圍走
放狗咁放？

英國真係好興
之前喺倫敦見過班媽媽一齊拖住幾個小朋友過馬路用，
有個行得慢未過哂馬路比個媽媽秤起咗佢成個人。
又係真係幾方便，睇住個細路覺得自己識飛咁 勁high

咁你依家冇綁帶都放狗咁呀？

未入已經估到

咁撚驚走失
不如直接用鐵鏈或者手扣啦
根本無分別 外觀修飾下易接受d?
拖住或者抱住有幾難
係咪懶成咁

之前見過對情侶用

用條帶扯撚住個細路 你話有無人性
話無問題個d
不如叫人係你飲醉酒迷迷糊糊既時候幫你帶番條
怕你會行錯路

咁你應該好熟悉一家唔知一家事呢個道理

如果你係都要人跟你果套，衰D 講句，你好唔 pro

連登仔概念

用手帶:冇自由,當個仔係狗
唔用由佢四圍走:唔理個仔,當個仔係野狗

有無外國人用我唔知
我淨係未見過日本有人用

如果個小朋友係有病有問題
冇人會有異議
更多既係懶同唔識教而用呢條野
左一句教唔聽 右一句俾車車死
就買條帶拖住當自己教好盡左責？
啲小朋友俾條野綁住既教育方式你知唔知佢地幾唔開心？

早排去先見到

帶手又唔係帶頸
唔明有咩問題
一陣走鳩失左
比人拐鳩走左喊都無謂

係家長懶左 細個邊有人用但阿媽就慘 係咁要睇實你

用鐵鏈啦 最安全
唔需要理世俗眼光

連登仔痴撚線
平時人地唔好好看住就屌人
而家真係看住又比人屌撚狗咁撚
明明香港以前都好多人，所謂既湊仔帶
而家見人地大陸開始用又係到反

你拖手唔撚係扯撚住個細路？
同埋要大人用得先叫有人性？
你唔撚坐住bb車出街？

以為走失連登仔幫手搵

根本D細路到咁上下就唔肯俾人拖要賴醒自己行又唔識死，大力D拖佢又痛， 又揈手又盛咁。 用呢條帶絕對冇問題， 表面上又可以滿足佢自己行， 又可以控制到唔走得遠。

十幾年前都有啦，不過唔怪你地 因為依道係兒登，個個未成年

根本唔係邊度origin嘅問題

我好耐之前見到已經覺得係放狗咁

相信高登以前都有討論過

呢一條野如果係個小朋友有病
例如好嚴重既過度活躍問題
無可奈何下要用 冇野好講

但唔好係到講乜野驚佢衝出去呀 亂跑呀
綁住唔會煩到人
屌細路仔天性就係咁
你要教佢唔可以衝馬路之餘 都要教唔應該亂跑亂叫
乜野叫小朋友3歲好難教？
7歲就好好教？13歲就好聽話？
呢啲係由細細個開始教起 亦都係家長身教既責任
如果小朋友係冇病冇痛 而你連咁簡單既都教唔掂
你應該反省返你佢為家長既教育出左乜問題
你用一個方式唔聽可以換其他方式去教

係 小朋友有自己性格 唔係填鴨咁教就會聽
但基本正常一個家庭呢啲咁簡單既野會教得識囉

乜野綁左條帶之前個小朋友又唔會死
真係on9 意外呀 意外冇人想架
咁年中都有小朋友會食野窒息死
你驚佢跑所以要綁
差係咪要拎個攪拌機出街幫佢處理啲食物？

呢條繩可以用 但係必要先用
唔係俾啲垃圾家長拎黎做藉口拖撚住唔洗睇唔洗教係到玩電話囉

睇頭一頁留言 child 登啲小朋友柒到

其實英國都有好多家長都用 但唔係就咁手繩
比較似放狗嗰種

個個細路咁撚醒的話早排西貢就路會車死個4歲女。
同政府一撚樣，冇事果時就當冇野，但萬一出事就喊都無謂。

你講乜鳩呀
我講梗細路用都無問題 不如成人有需要都用埋呀
乜撚野大人用先有人性
我講梗條帶反智呀
有得揀你會想你老母用條帶扯住你 定用手拖住呀

手帶都重講得通
但綁成個身既 我重見得多過條帶

同時湊幾個用就無計啫，但湊一個都用......點解唔拖實佢呢，真心想知

香港都大陸化左啦
無分別架
好過比蝗拐走自己個仔個女

點解以前男人冇產假，依家又要有？
雙重標準

佢唔會識煮飯 都唔方會餓親
I’m loving it

你自己話用手帶冇問題果啲
不如醉酒比人帶番條
完全戇撚鳩邏輯
攞細路用品黎同大人比
咪問鳩你囉
係咪bb車大人用好鳩柒
所以你反埋bb車比細路用呀傻鳩
語障定唔撚明自己啲柒碌邏輯？
有得揀我夠想抱唔想比人當殘廢推車喇
你唔柒鳩屌埋部bb車？
屌見慣就當冇野
咪撚禁鳩井底啦

其實係個社會退步
廿幾年前我咪又係周圍走
果陣個社會風氣係最好,人人有飯食
人人有屋住,明明好有希望,比共慘狗一接返就倒退五十年

我而家屌梗條野係無人性同反智
你講咁大堆野都唔中point喎

睇都廢事睇
咁你就搵d論點去證明條野係合理同符合人性
洗唔洗教你點講 話人語障

而你就以為我屌鳩條野柒
好難同你討論落去喎

乜好柒咩？你覺得係呀？
我覺得如果將來帶個20歲有過度活躍既仔
我都應該要用條帶綁住個身 都係好合理
好符合人性呀 你睇唔慣咩？ 井底
我都未用鐵鏈呀 井底

拖力架冇咩問題

咁你問下你老母當年唔當狗咁綁住你。佢係乜立場?

又不願面對系列

做乜又玩WHATABOUTISM

喺=in
係=係

幾年前仲好慶「防跌倒背帶」 仲似狗，因為係for啲行唔穩既bb用，著係佢地個身度老母捉住條帶你話似乜，加上唔仆過點學得好 個個bb學行都要仆一次，喊完咪識行識走識跳，而家整啲咁既野唔知幫左啲乜

係地鐵見過個細路chur阿媽要戴

當做左老豆老母後
就會明白
寧願俾人笑

都好過後悔冇用

我自行以前都有笑鳩人用呢d帶

以前以前 以前條街邊有咁撚多人 死廢佬 時代會變架

對付細路

柒柒地
行商場唔洗呢d啦講真
你話街外都算

白鳩癡
屌完人地打一大段野
一句唔撚睇當駁左
之後再將一大段野拆開打
屌你老母咩
廢時睇我都
駁左喇屌

六脈童子

我要駁d咩
一路都係屌梗條野唔人性化同反智
講梗小朋友 成人用都係一樣
你就反駁我條野柒定唔柒
我就覺得你柒d
你要反駁就比d論點去證明係合理同人性化
唔係講一堆粗口就當討論
兒登

不過你都無心討論架啦
淨係想屌人老母咋嘛

大陸pdt扮來佬貨

教育好過狗帶

家教問題

咁咪唔好生囉

但唔可以過份保護

車死人係司機責任

井底之蛙

痛苦咪唔好生囉

我真係好想知，除左廣告之外，有咩外國人會用
莫講西方國家從來冇見過人用，
連亞洲地區，除左大陸之外都未見過人用
終於傳到來香港都係意料之事

一至三歲用其實係冇問題
佢哋連都未必識自己食
你話讀埋幼稚園仲用條繩先叫過分保護

同埋就算法律上車死人係司機責任
唔通紅燈過馬路/自己衝出馬路比車撞死嘅人又冇責任咩

有無外國真人用嘅相
唔要銷售圖片

一早應該攞呢條狗帶湊班00後啦
出得太遲
而家起碼補救到10中後班細路

屌 上星期喺日本見過

呢個真
又多蝻又多蝗又多車
中國人一定要被管個國家先可以正常運作
無人嚴厲咁管中國一定大亂
所以共產黨治國咁惡係有原因
中國人唔自律

其實係因為支那好多拐子佬 所以佢地先要當狗咁鎖佢地出街

其實D人係咁話英國有好多人用
但係一張圖都無之外
外國人一樣唔識教仔
囉英國出黎講做乜9?

咁咪英國同香港都唔識教仔囉
SO? 拉左人落水威D?

試吓喺youtube打wrist link for toddlers
應該會搵到掛

痴線 仲成世界？

真係有用既野怕乜柒，係你班兒

登仔先會係又笑唔係又笑，好

啦，知鬼佬有用又有啲人搵其他

野黎講，又話咩教育呀咪撚生呀

嗰啲幼稚到仆街既說話，係呀，

嗰嗰細路到一歲識行就好似你班兒登仔咁iq 180一講就明

放狗？
有冇帶報紙同水樽

打禁撚大段野
比人話做乜打禁大段
唔撚睇SOR9
咁叫有心討論
屌你老母真過癮

公道咁講係有d樣衰
不過我覺得小朋友安全最重要
同埋大陸好多拐子佬
D細路又會鳩跑鳩衝

同埋
有adhd既小朋友或者本身就比較好動活潑既
好難control 得到
真係會亂咁跑唔聽指令
到時衝出馬路 你地又話人唔識教仔害死司機

理鳩佢咩
唔見小朋友你幫手搵呀？
屌 講就兇狠 做就碌撚

司機點負責你都無左個仔女

呢樣好緊要

關外國興咩事 外國興就係啱架啦咩 唔好一見到外國就奶晒袋底先得架 你唔睇下外國幾撚多肥佬行多步都懶 仲叫佢地拖實同照顧仔女咩
根本條繩係比啲懶鬼等佢地拖都唔撚洗拖住啲細路可以玩手機 咪撚合理化果少部分懶閪啲行為啦 見到銷售圖係外國人就打晒飛機吹奏到好似主流社會都用咁 條片都係得8000views咋係外國可以有幾主流吖 自己去外國街頭行下睇下係咪10個家長有8個都用緊條帶 ？
有啲仲講到好似必需品咁 咩安全咩教唔聽 大佬照顧好個細路係咪家長基本責任吖 用緊帶/覺得無問題果啲你地細個吖媽都係攞條繩拉住你？唔係架嘛 佢地咪又係用手拖實你 無用帶你地咪又係生勾勾 驚個細路衝出馬路架話企馬路邊咪捉實啲囉 基本危機意識黎 掛住篤手機就緊係冇手啦 仲有你地自己都識講細路仔好奇心重鐘意周圍探索 佢地已經識分人同動物 比佢地見到其他人放緊狗同自已比條繩拉住咁似樣佢地會點諗吖 留低咗深刻印象第日大個會點諗？
希望樓上話自己生晒仔女而用緊條帶啲父母係假膠 如果唔係做你地仔女都幾慘下
我知好多中小學生有睇連登 希望你地睇到自己諗下條帶係咪真係咁必要 同埋唔好睇完上面果堆留言就合理化晒鄰國啲奇怪行為 等你地大個做人父母果時唔洗用呢啲奇怪野拉住你地仔女 而係用手

拖狗咁

正解

咪係
早半年係朗豪坊見過啲大陸西咁樣拖住個仔
最衰個隻狗

今日先見到個支那人戴住呢條狗帶

所有用呢啲狗帶既家長 不論國籍
都係懶得花心機時間管教細佬既家長
平時由得佢曳由得佢放肆
灌輸左細佬仔可以無條件被原諒既概念俾佢地
然後到闖禍 話佢兩句聽唔入耳 就話佢由細到大都唔聽教
根本就係自己一手一腳造成

生仔佢地想架咩
未玩夠但人生又要去下一階段咪焗住生

明明就係狗帶

完全唔撚明
我地細個果陣都係就咁拖父母手咋嘛
而家整條狗帶做乜鳩

Child 登

見過有狗吊隻手？

外國興就合理化？

呢啲嘢20幾年前已經有，係為咗俾啱啱識行識走嘅小朋友喺受控情況下可以走動，亦避免咗個小朋友俾人一嘢抱走

兩歲已經可以返幼稚園

根本佢地唯一"理由"就係覺得似狗帶,覺得觀感唔好,之後就無限上綱上線

成班毒撚無兒無女笑人點教仔女

會死頭唔到氣

正如狗亂走你行街無帶都驚佢周圍走，小朋友細其實用都無咩問題，反而放上車仲限制佢活動仲慘

你嘅, 但佢用唔用又關你連登仔撚事?
理咁多做乜 人地老豆老母覺得有用就用架啦
如果細路唔識聽教, 綁條繩安全過比佢自己亂行
雖然啲19細路比車車死我都會幾心涼

有幾多鬧的舒真係有小朋友或者經常照顧小朋友，就算照顧得幾好，都會有意外或者唔留神我時候，好彩咪無事，唔好彩就一世，有人覺得用左安全D咪用囉，你覺得好似拖住隻狗咁唔鍾意，反觀大把人對隻狗仲好過對人啦又無人反

支那狗最興呢d， 啱既，狗要配翻狗帶

遲啲出個加強版可以放電，咁就正

其實條帶可以保障小朋友安全有咩問題
有咩狗唔狗帶
連登仔係咪一出世就兩腳行路
唔使好似狗咁爬下爬下行路

你果陣用到幾歲?

但成條狗帶好肉酸囉

教育唔得嘅？

呢啲帶一般成兩三米
用類似單車鎖嘅鋼芯造
已經唔係用嚟學行防衝出馬防周圍撞
而係防走失同拐帶
不過主要都係防拐帶
只防走失之前會用遠離就咇咇響嘅襟章

外國設計係背心加布帶尼龍帶
繩短啲主要係學行時用
一般係細路行大人貼身照顧而唔係調轉大人行街細路跟從

呢啲防拐帶都有背心同手環兩款
手環其實當細佬忘形奔跑有整傷嘅危險

至於應唔應該用
好似鬼國咁周圍都係拐子佬嘅我都好明白點解會用
(香港都慢慢變到同鬼國差無幾)
不過真係樣衰兼反映出地方嘅治安
用係一稱羞恥嚟

好多鬼用 ╮(╯_╰)╭

佢養緊嗰隻狗咁叻嘅 識兩隻腳行街

廿年前已經有類似產品

係childone 講呢D野, 姐係鼓吹佢地比父母當佢地狗咁 撚姐

真係好核突

乜有成兩三米長 呢度好多自己用過既手足話可以防止細路衝黎衝去

細路唔會覺得係放狗

連登講湊仔

顧下班小學雞感受好唔好呀
佢地想反叛又有強烈嘅自我投射
覺得自己俾人管住

無拖實個女被車車死又屌，整條安全帶拖實又屌。

咁又係，兒登仔溝唔到女都唔會有後代架喇，做人父母既嘢邊識咁多。

有幾個裙腳仔用自己細個嚟做例子

老豆老母嚇佢地一句
「拐子佬抱走你」、「警察叔叔嚟拉你」、「丫烏婆捉你」

佢地就驚到癩尿拖實媽媽啦
細膽嘅佢地唔明其他正常健康嘅小朋友係點活躍法 分分鐘五六歲都仲扭緊抱

一般係兩三米 當然係拉長計
有啲短版米半兩米

遠距離走動當然係限制咗
但講到防衝出馬路或者商場撞到貨架或人係唔足夠的

不過個細路被大人縛得多可能會變得服從
呢個我唔肯定
睇下你係咪想用嚟做教育工具 (又拗餐飽)

留名睇錢7張相

無話唔得,但你搵本3歲左右既育兒書睇下先。
佢講明你任何野每一次都教,日日教都好,係要有心理準備佢會繼續唔聽話不停照犯。
(有父母會因為咁而勞氣又打又鬧,但其實係好正常,父母唔駛勞氣既。)

但比車車死就一次攪掂。

所以我唔會反對人地用,
雖然自己無用,因為我個女係細膽女黎,細路個個性格唔同。

十幾年前外國已經有 連登仔見識少

岩岩係隔離post見到

依隻已經好好啦...
手同手....

鬼佬好興好似狗咁

個細路揹背囊,個家長好似放狗咁

其實呢樣野係有用 因為d細路真係睇少一秒都唔得 帶住條狗帶起碼唔會走失先

教?
一教就識?
你都ON99既

肉酸?肉酸定安全邊樣重要D呀渠頭

成班兒登仔一定係文武雙全全部野一學就識

睇家長接唔接受到囉....

我就接受唔到....
問心..香港其實唔多...

我成日去OP同迪迪尼
大部份都係大陸人同印度人用

你樓主鐘意踏香港人先咁講..

我肯定大陸+印度>>>>>>鬼佬>香港

算喇
成班兒登仔根本唔知依家依個世界係點
剩係識圍爐鳩吹當祕笈

成班毛都未生齊 以為細路即教即得

笑死 外國多人＝唔肉鳩酸

我就情願自己教同睇緊D都唔用啦

我2個女由細到大我都教佢過馬路危險同拖實
每次過馬路都好似口訣咁講一次
停定..綠燈...睇2邊有無車..安全行行得

多鬼佬＝無問題？睇來層豬你就真係child登思維啦

OK
就係因為你地兒登接受唔到就要比你地屌鬼咁屌??
原來係咁
咁撚似中共既

上面講左 條野防唔到細路衝出馬路

佢細個用開

好少人用囉，呢D野講緊十年前已經有，D仆街港女又要有夜生活又要湊細路就用

岩架
全世界用緊
只要連登仔未見過接受唔到
都係全世界垃圾佢地問題

下...我邊有屌鬼...
我接受唔到姐,唔代表人地用我都接受唔到WOR

冷靜D啦
我都有留言笑樓主見得小鐘意踏香港人

樓主一個屎FUCK鬼姐
好多巴打都覺得無問題

係呀....岩呀...
我覺得主要防D家長分心姐

1打1跟緊D OK既

反而我覺得有左條帶會令人大安旨意左

嘩!!好撚似共匪呀你
同共匪同一個思維
有前途呀你

Hayden~come here ~ 過黎媽媽到

做乜鳩啊你?十年前係夜晚又紋身又煙個D港女先見用狗帶啊我!
共乜鳩匪思維?我呢D老餅叫你湊細路唔該用自己對眼昅實佢，用自己隻手拖實拖實佢都有錯?

真係好撚多JAYDEN HAYDEN，4-6歲小朋友踢場波一TEAM6個有兩個JAYDEN一個HAYDEN

唔生咪唔洗用 係香港我拖隻狗好過

香港 唔出奇
人地呀媽改佢咪跟住改

接受唔到都唔屌得你，你先中共啊屌你!

其實我都唔好得多，幫個女改名做YOLANDA

個人喜歡姐呢d
利申 唔生育

下
我有無睇撚錯
你諗清楚D纙緝先謝野喇

講真喺英美又真係未見過有人用

唔生好，日跟夜跟，同時又多左D牽掛同少左D爭拗!
本來都唔想生

計劃緊紮左佢
成世唔生唔洗d仔女係香港咁大競爭
自己又中意周圍去
所以生仔不了

邏輯啊!
覺得你肉酸就屌你係人之常情，係左膠先講大愛包容成班大媽肉撚酸都話多元，中共先直頭立法唔撚準人批評，返去講帶住佢有乜好啦屌你，學人講LOGIC中共!

識唔識打字 完全唔知你講乜
你睇清楚先回覆啦

毒撚又點會有小朋友

你用過未?

唔紮正仆街

買咗 未用 個b行路都未識

零呀, 係零呀

好撚叻呀你
捉到我打錯字
完全唔知我講乜就咪撚覆喇或者用下你個豬腦

走嚟走去 撞到你
你實屌人老母 無家教

衝出馬路 死Q埋
你都係屌人老母 抵撚死 唔睇實小朋友

宜家有條帶 防止走失走散
又話人狗帶 無自由

講撚晒

我覺得手帶完全無問題

D on9成日話外國都係咁。
唔通外國人殺人又啱又要學? 外國人強姦又要學?
話外國都係咁嘅人個腦唔知諗乜。係想借外國嘅事呃9D無分析能力嘅人覺得無問題? 定係自己個腦無分析能力?
責任責任。你老豆老母養你嗰時就冇責任嘅?

衝出馬路? 撞到人? 條狗帶長咗仲易撞到人衝出馬路喎。
以前D老母就一隻手拎餸，一隻手拖細路
而家D老母就一隻手拎餸，一隻手拎電話。細路? 用條狗帶綁住佢咪得囉

你隻手捉住佢靈活定用條狗帶綁住佢靈活?
識教? 咁你覺得你老母識唔識教你?

你隻手舉高一個鐘唔會攰再講

就算唔紮都會帶套啦

呢類野90年代初已有
我好細個果時被用過一排

咁真係似放狗吖嘛

我個仔兩歲
過馬路果陣係佢拉住我唔俾我衝紅燈添
睇下有冇心教既姐

好多老豆老母根本就係懶、貪方便
喺條街又要望電話
又驚個細路仔失控發癲周圍走
搵條狗帶搏住個仔咪一勞永逸囉

條帶長唔代表你放盡俾佢行
佢一走 就扯佢返嚟嫁啦

你講的例子 我同意
但呢個係父母本身問題
唔等如條帶無用

唔好縮,男人老狗講得出做得到

你夠力拖實 or 小朋友聽話
唔代表個個都係

有啲小朋友係特別扭 性格問題
成日想鬆手自己行

有啲小朋友本身有問題
例如 過度活躍 係會失控

有啲情況係 老人家幫手照顧
唔夠力拉實佢
就有需要用

所以唔可以話用 就一定係唔教

當然父母本身有問題 用咩都無用

似狗？

咁嚴格黎講
只要你一日未自立 自己未識搵食
咪一樣同狗無分別
比老豆老母養住

要幾撚蠢 先會覺得條帶因爲2-3米就無用
如果佢真係衝咗出馬路，就一下拉得返佢入嚟
佢無帶嘅話，你仲要跑出去抱佢，你跑緊既時候佢又跑。
馬路中心玩捉雞仔呀？

你可以話核突，但話無用，好明顯係弱智
弱智就唔好周圍話俾人知啦屌

我細過一走失就比老母又打又閙
寧願佢好似狗咁綁住我

睇兒登仔評人湊仔真係最好睇

睇你點教啫

巴打睇來有心快既童年